粉絲一眼從 TWICE 認出周子瑜！整片「平坦蠻腰」外露超吸睛

TWICE 官方社群昨天（19日）曝光一段成員身穿白色造型熱舞的影片，其中周子瑜白色短 T 搭配白色長褲，長腿及蠻腰成為特色，隱匿在全身都是白色的團員中，還是讓粉絲一眼認出來。

TWICE 經紀公司官方社群分享了一段成員們在練舞教室排練《CRY FOR ME》的片段，全員穿上白色系的休閒造型，短版緊身 T 恤搭配白色的長褲或短褲，整齊劃一的舞步讓粉絲看得目瞪口呆。而其中來自台灣的周子瑜，是成員中唯一穿短袖的，加上一頭金色長髮，大方秀出纖細手臂、白皙蠻腰及逆天長腿，辨識度超高。

TWICE 曝光了《CRY FOR ME》練舞片段。

周子瑜短袖緊身 T 恤的短版剪裁讓她露出了一大截平坦蠻腰，下半身則是搭配白色稍微寬鬆的長褲以及白色球鞋，其中獨舞片段扭腰擺臀的動作更是性感逼人，TWICE 官方 IG 也釋出了練舞的團體照，子瑜修長身型即便隱匿團員中，依然超級亮眼。

許多粉絲看到練舞片段及照片後，紛紛留言對周子瑜表示讚美「即使大家都穿一樣我眼裡只有子瑜」「我家子瑜腿也太長了吧」、「光看小蠻腰就知道那是周子瑜」、「便服造型也這麼辣」、「子瑜不要冷到了喔」。

我夠可以一眼認出牙南啦

娜璉一個著短褲勁淫勁機心

你好lum佢

會唔會太勁(癲)

sana想典

入佢

死色狗

我戒J中

但你又話入佢

台灣狗啲文真係一式一樣

因為唔打得J 要用其他方法意淫

其實點解會認唔到
想表達韓國人成日整容

色狗

我一眼認出樓主

我係高大威猛

有無射佢屏

佢有

想色佢同三碎

Ching sick play

你似鹹濕佬

我正人君子

日日都有新聞講佢

人紅無計

好色